有無人試過去翻自己學校附近嘅餐廳食飯

有點唏噓 食食下自己一個咸左

喊咩

🚬

冇

有 仲要自己一個 好快就食完 因為得自己一個食 冇人係隔離吹下水玩下

中學嗰陣食開啲大排檔/餐廳同埋酒樓都執鬼哂
但我大學都未畢業，4年時間就乜都變哂

以前隔一排就返去回味一下
青春既味道
只係畢業後無得食學生餐已經貴一截
就算係學生餐都睇住價錢愈來愈貴
不過中學個陣已經年年加價

慢慢執得既都執左
又見到新既開張
事過境遷
滄海桑田

有時中午去
又見住一班學弟學妹入座
見到佢地做既事同我嗰陣都係差唔多
青春總係相似

想喊

成日
利申 屋企係學校附近 次次跑步都會經過學校

會覺得自己死老鬼唔再青春，尤其隔離枱係自己學校嘅current 學生好開心咁嘻嘻哈哈食飯 然後發覺人大咗好少再咁無憂無慮地笑

有
老細仲認得我